屌，生撚左愛滋

諗住玩鳩個housemate
唧啲愛滋計落d tissues 度
點知自己賴鳩左嘢，屌

Ok

抵撚死 唔鳩可憐

有冇人可以救下我

橫掂都係死
玩獲勁架啦

決定去做籣桂坊usb

報驚

周街吐口水

你唔好同我講野阿

咁佢要向條友吐兩公升口水喎

大陸既一千零一號

古晶

呢度唔撚歡迎你呀愛滋仔，死返高登啦